點解英超咁多deadline fighter

利記就唔同 未比功課題目就交撚左 一定係成績好好既學生